查理斯確診

哈里又贏

唔係話已經收埋自己咩
但早排係咁出活動
剩係唔握手但唔戴口罩都死啦

英女王會唔會

佢70歲中招有機會DIE

God save the Queen

rip，一世坐唔到上個位就要死

等極佢阿媽都未死, 傳唔到位俾自己
等到自己染埋武肺, 查理斯皇子一生真係坎坷

佢會唔會死

God saves the Queen

奶共奶到王室都奶野

回力標！！

全國保住女王呀

今次英國好嘢

威廉或成最大贏家

英國向支那宣戰啦

奶共啦廢國

如果咁樣香左真係經典，做左幾廿年太子臨尾香

中共殲滅英國皇室計劃

七十幾歲仲做緊皇儲
咁老仲中招隨時快過事頭婆走

god saves the prince

整定做唔到國王

出兵啦 仲奶呀？

事頭婆

有冇同女皇一齊去溫莎堡

嘩如果真係有事英國係咪繼續奶共呢
未來英王俾人毒死都繼續投敵真係開國最大恥辱。

病毒有眼？

英女皇d哥基會唔會有事

高齡既死亡率係幾多

??????

Wu

WW3
佢等咗70年都冇得上位 依家又中埋招 好想知佢感受 東張西望幾時去訪問

不意外..
始終 查理斯王子, 中意𠮩鼻屎

英女皇都高危。。。

皇室齊中招

欠中國一個感恩

只關心女皇

唔怪得頭幾星期習總打死都唔去武漢

唔駛奪權

如果佢比中國肺炎殺左就好笑

但投唔投敵
唔係個皇室話事
係首相話事

個首相要奶, 皇室可以對個首相做到o的乜?

英女皇: 唔玩撞車了

一成

叫左佢唔好成日撩鼻屎架啦

雜總又贏

事頭婆等咁耐就係想個仔死先過佢

查理斯仲係王儲咩

God save the queen

睇下呢場世紀大洗牌之後，西方會唔會為錢再奶共？

WTF

70年太子

無帝王之相

英女皇一日都未駕崩
都唔會話咁快接任王位

群體免疫總要有人死

好慘

英女王要送自己個仔

事頭婆王阿媽？？？

Please don’t

Run Harry Run

哈理： 仆街

首相使唔使辭職

CLS

早死早著 日必落帝國

the late Prince of Wales

英國君王仍有權罷免首相，係個議會唔解散得。
想睇事頭婆都中英人仲會唔會大愛左膠，放下仇恨

咁老頂唔頂得順

God save the queen please.

一早就要

英女王會唔會而家傳位俾查理斯？
等佢臨死有得做下英皇

之前唔係話會直接比威廉繼位咩

英女皇代表英聯邦所有國家一齊向支共宣戰啦

咪撚咁口臭啦

信中共

英女皇仲有宣戰權

英國會唔會因為咁暴動跟住排華？

睇睇下The crown忽然彈出嚟

God save the Queen..

Charles the Corona

其實英王仲有好多權力

只係通常唔會用

例如
宣戰
罷免首相
徵收土地
之類

中國已經掌握到現代戰爭要點樣打
軍事唔夠其他國家唔緊要
只要打生化戰, 將病毒傳播既同時仲要扮到救世主咁
就可以玩殘人地國家, 人地又冇得還擊

God save the prince!!!!

但法定繼任人都仲係查理斯王子為優先

英女王身邊僅留8名侍從 到左溫莎堡避疫 女王贏左

Monarchy喺現代本身已經好脆弱
唔跟順位會再削弱皇權
就算事頭婆幾憎自己個仔都唔會亂嚟

屌，好中

英國人愛唔愛戴查理斯先？

好似好憎

唔會，因為一般人對皇室的態度係wfc

支持打鳩支那報仇 文宣組準備

大家見證緊歷史....

同英女王比差好多
由其係戴妃車禍死左, 再娶卡米拉之後

兄弟借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

皇室都中
究竟英國已感染但冇驗嘅人數有幾恐佈

God save the prince🥺

排華就一定

咁就算英國真係暴動跟住排華
都唔係因為查理斯中招呢個原因
做王儲做到咁真係好悲哀

中國又贏一仗。。。

仲要比支那病毒殺死，支共用病毒殺英國皇室...

卡米拉

無黎貴格
鐘意醜婦

其實好多都因應民意
都講唔上係自己決定

印尼幾時排華

最手狠就係印尼

鬼叫佢為咗個醜女人累死自己善良既靚老婆

排華前所未有

咁老死硬，rap

開戰未？
全球聯兵屌打支那

連皇室都中，根本全英國都已經奶曬野，唔止咁少單

herd immunity嘛
英女皇要有定心理準備屋企人要離開

仲要無得搞葬禮 怕人多

係
上面講果堆野理論上係皇室權力
但絕大部分都要首相/國會同意先用得
唔係既會引起憲政危機

出兵未?

臭晒朵就算啦 本來queen已經唔想傳比佢

某程度上，佢自己攞嚟

我問我個英國fd知唔知邊個Prince of Wales
佢答Who?

解決左咁多年來既繼任問題
可以直接比william
唔使煩

好多國歌都唔識唱

等佢死左再問佢家人心情點

重以為英國人會反共.....無撚得救

屌你老母呢個乜撚嘢App 啊

你地唔好諗住笑9人地啊

世界大戰

印尼當年排華，真係斬頭燒屍，據聞仲將d內臟煮黎食！

當年一路睇就一路屌老母
而家真係身同感受

睇完之後真係笑唔出

字裏行間流露出查理斯對香港回歸祖國的微言。他寫道，在大不列顛號上跟他談話的英國官員，全部對香港回歸都「十分樂觀」，「但其實暗中很擔心貪污風氣，和香港最珍貴的資產──法治，恐怕逐步被破壞。」

老實講, William 未 Ready.
比多佢幾年私人生活, 同仔女過下, 等Charles 頂下幾年先啦

就連英國皇室都用梗添㗎

百份，dllm

你嘅username竟然係真嘅